{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024671",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10042103",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(부평) 호텔 벨루스"
    },
    "text": "様々なテーマ客室を運営しており、快適で楽しい文化空間を提供するために努力しています。 総客室数は35室で、近くの電車駅としては1号線富平駅、仁川1号線富平駅があります。 案内支援言語としては韓国語が提供されています。 様々なテーマ客室の中でもイベントテーマルームをご利用の場合、イベント小物(採則/財布/チョーカー/眼帯)を無料でレンタルいたします。 また、コスプレ衣装はフロントで購入でき、全客室の料金は2名様基準で設定されています。 追加人数は1人当たり10,000ウォンの料金が加算され、カラオケまたはパーティールームへの追加料金は20,000ウォンです。 宿泊施設は清潔で施設がよく整っており、駐車はバレットパーキングで行っていますが、周辺にはコンビニなど様々な施設があるので利用に不便がありません。 カラオケや様々なコンセプトの部屋でも特別な経験を楽しむことができます。 訪問者のレビューによると、親切なサービスと清潔な施設、リラックスできる環境でお客様から高い満足度を得ています。 特に富平地域ではきれいな宿として推薦されており、浄水器や鏡など様々な便益施設が備わっています。 宿泊施設の車の駐車は一部屋あたり1台のみ可能で、徒歩専用で予約して車をお持ちの場合、追加料金が発生します。 カラオケ機器の使用可能時間は夜12時までと定められており、イベントルームの写真は衣装や小物は備えておりませんので、ご注意ください。 レビューの中にはお客様の多様な意見もあります。 宿の施設がきれいで駐車場が広いというメリットがありますが、追加人数料金がかかって不便なお客様もいました。 カラオケのテーマ部屋で発生する騒音によって不便を強いられているお客様もいましたし、客室の清潔やタオルの状態に対する管理が足りないという意見もありました。 また、チェックアウト時に不要な督促電話に出たお客様も不満を表しました。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "総客室数は35室です。"
        },
        {
            "question": "近くにどの電車駅がありますか？",
            "answer": "近くには1号線富平駅、仁川1号線富平駅があります。"
        },
        {
            "question": "案内支援言語は何語が提供されていますか？",
            "answer": "案内支援言語としては韓国語が提供されています。"
        },
        {
            "question": "イベントテーマルームを利用する場合、どのような小物が無料でレンタルされますか？",
            "answer": "イベントテーマルームを利用する場合は、イベント小物（採則/財布/チョーカー/眼帯）が無料でレンタルされます。"
        },
        {
            "question": "コスプレ衣装はどこで購入できますか？",
            "answer": "コスプレ衣装はフロントで購入できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように設定されていますか？",
            "answer": "全客室の料金は2名様基準で設定されています。追加人数は1人当たり10,000ウォンの料金が加算されます。"
        },
        {
            "question": "カラオケやパーティールームへの追加料金はいくらですか？",
            "answer": "カラオケやパーティールームへの追加料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は清潔で整っていますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設は清潔で施設が整っています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車はバレットパーキングで行っています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはコンビニなど様々な施設がありますので、利用に不便はありません。"
        },
        {
            "question": "どのような特別な経験を楽しむことができますか？",
            "answer": "カラオケや様々なコンセプトの部屋でも特別な経験を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設についてのレビューはどのようなものがありますか？",
            "answer": "レビューによると、親切なサービスと清潔な施設、リラックスできる環境でお客様から高い満足度を得ています。"
        },
        {
            "question": "富平地域ではこの宿泊施設が推薦されていますか？",
            "answer": "はい、富平地域ではきれいな宿として推薦されています。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設の車の駐車は一部屋あたり1台のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で車を持つ場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、徒歩専用で予約して車をお持ちの場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "カラオケ機器の使用可能時間はいつまでですか？",
            "answer": "カラオケ機器の使用可能時間は夜12時までです。"
        },
        {
            "question": "イベントルームの写真には衣装や小物が備えられていますか？",
            "answer": "イベントルームの写真には衣装や小物は備えられていませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "お客様のレビューにはどのような意見がありますか？",
            "answer": "お客様のレビューにはさまざまな意見があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 589,
        "QA": 685
    }
}